I got 1-2-3-4-5-6-7-8 M's in my bank account, yeah B-)

我個銀行戶口有好多個零
I got 1-2-3-4-5-6-7-8 M's in my bank account, yeah
In my bank account, yeah

有冇連登仔想要?
叫聲契爺就過D比你

連登仔有錢都唔要,正垃圾

joyner lucas > 21 savage

佢GANG D
21 savage曬命曬有錢多D